[家黃萬事興] 記唔記得上一次同父母談心係幾時

好羡慕可以同自己母親咁直接傾計

請Comment Like & Share
請不忘關注十二手足
Twitter 見

Balu poki打手here

打手集合

有個可以理性溝通嘅老母
感覺係點？

廣告時間 — 燕子生命

中秋節乃人月兩團圓的日子，然而一眾義士為抗暴政卻身陷囹圄。天水連線、多位區議員及機構將於中秋前夕收集各同路人之心意傳達到牆內手足手上，我們燕子生命特意邀請數位文宣繪師設計心意卡，並由我們親手印刷。

所有心意卡均沒有上色，手足們可在各區合作點免費索取並自己填色及寫上心意，再交到相關區議員或機構手上。希望各位手足不要購買現成普通的心意卡，能親自拿取一張同路人製作的心意卡親自填色及用心的寫上心意。心意卡除可於指定合作點索取外，亦會隨義賣產品送出！

感恩各同行兒女對「中秋心意傳囹圄」行動反應熱烈，唯牆內手足對收取心意卡數量有嚴格限制，第二批已印刷成信紙並派發到另外四個議員辦事處供各位手足索取！心意卡仍可於第一批名單中的議員辦事處或黃店索取！數量有限，望各位手足能用心的下筆，別濫竽充數！

第二批心意信紙可於以下地點免費索取：
（排名不分先後）
九龍區
11. 李煒林議員辦事處（藍田麗港城三期麗港中心20號地舖）
12. 鄧威文議員辦事處 （觀塘秀茂坪邨秀和樓地下）
13. 李俊晞議員辦事處（美孚新邨五期蘭秀道15號地下D舖）

新界區
14. 王必敏議員辦事處（青衣楓樹窩路10號青衣邨宜偉樓地下12號）
更多資訊：

LIKE我哋FACEBOOK同IG仲有TG

如果手足有能力可以課金支持下我哋，經費有限，
一杯coffee就可以support我哋各項工作